天水圍開波 快啲返屋企

收到消息 天水圍吹緊雞 天水圍朋友快啲返屋企！

推

Any fact check?

邊到

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

識人放風 信就信

唔信你咪落街睇下囉自己

四圍都吹 入緊天水圍

Push

出緊黎幫手

Push + Fact check

信左先！！

岩岩上樓 咩事都無

仲有無人 天端行緊去

瑞